[推到完場] 9:30 狂野時速7

paul walker

For Paul

咁快開post

正

see you again

做la

玩車死有咩好rip

paul

飛車死冇人可憐

咁我祝你都飛車死,然後冇人同你送終

咁我祝你都俾飛車車死,然後冇人同你送終

弱撚智

雲迪素把聲咁man都扮到baby groot 真係勁

咁準,得佢一間屋炸咗

第八集無咗paul硬係差D野

連唯一有頭髮既漢子都死埋

狂野時速其實成個故事都好正

韓

佢幾型

東京果集好正

頭4集唔係好得
之後就好好多

仲有一個

No more funeral

咁多集
巴西果集最好睇

第2集麻麻

東京飄移 後面變左美式動作片 不過過足眼癮

Bgm又正

Im groot

磁性

做乜咁黑既? 連人都睇唔到

個隊友好賤

好睇

物理做我幾好

得

好似全部用真車拍
無cg

個爆炸頭黑妹變番gal gadot就無得輸

杜拜個到係咪用緊cg paul walker

未 過埋阿布札比就係cg

黑妹幾好啊 勁有肉地
gal gadot 無乜肉感

Booty

你睇上第五集佢著比堅尼 拎指紋個段先啦 好鬼正

咁多女都唔夠一個gal gadot正

個女保鏢係咪打mma果個？

係

Michelle Rodriguez

早期mia 同letty 都幾正下

雙手抬車

car dont fly

入戲院睇 第二次飛果陣 全場起哄

呀伯好gay 成日單眼

戲院睇好正

都係Don同the rock肉搏好睇好多

Can I…check my email?

痴撚線

一陣有the rock 單手爆石膏

Jason statham 好型

換左人未？

GTR

套野真係好屈

睇壞胃口

睇其他賽車鬥車戲會覺得唔夠喉

頭d

Cars

雲迪素部車係咪話有bug？
第一集撞爛，
正常應該係pc到
唔知第幾集又出現返

其實點解要浪費錢請佢配音
請佢同唔請佢都係一樣咁嘅聲 聽唔出

又用車頭撼車頭

天台隻揪我覺得麻麻地

準備爆石

部gtr冇啦

My Rock！

渣車點樣抽起個車頭

d軍隊死晒
城市放飛彈都得

好型

TheRock好型，但點解今集咁少戲份？

長袖打交真係無咩癮

太多光頭佬

好似要拍另一套戲，檔期夾唔到
所以戲份少左

好似話不嬲同 Vin Diesel 不和
所以傾唔掂數

單手揸爆架戰機都得！

Jason statham 其實無理由會輸 敏捷咁多

睇唔到樣

係正面前爆炸都唔死

Jason statham呢集殺完韓又同班主角打生打死 下集就變自己友

屌你老尾 槍法準到

女人

呢集係咪walker 遺作個集？

無睇開

岩岩射極都唔撚中

大家鬥射唔中

做心外壓救唔到人，講兩句就救到

女人土法仲勁過心外壓

套套都係架啦，即係白兵咁

PAUL

呢一幕

Paul邊一幕開始係CG？

呢幕好似已經係佢細佬拍?

YES

To paul

呢個唔係

當年係戲院睇到喊

勁撚多人喊

個尾真係收得好好

The most important thing in life will always be the people in this room. Right here, right now. Salute, mi familia.
最深刻係ff5係warehouse講呢句野

依段加首歌 see you again

Bros

永遠係我嘅好兄弟

屌
好似cut左好多咁？
記得係沙灘同個仔同老婆玩個幕係好長

最後一幕睇親都眼濕濕

FOR PAUL

最後個幕拍得好好

最尾果幕影得超靚 Paul walker果條路去到一半就影唔到

成套戲最好睇一幕

rip

如果paul walker無死到， 結局會係點

RIP

一家人BBQ

永遠係FF系列最愛嘅一集

咁多集覺得ff5係巴西搶夾萬係最過癮

巴西果集最正

呢集之我無再睇呢個series
一黎變質 the rock開始多戲
二黎無左paul 已經唔係果個family

每次聽返see you again都會眼濕濕

唉 收到個新聞果下好震撼 套野陪住我成長

又有得j 呀膠

其實依集完咪幾好
點解要繼續拍姐
好好地一個咁完美既結局
唉

有錢唔搵?

第一次睇 好撚想喊啊

講真 唔係paul 死 大陸票房都無咁好收

加返gal gadot孖生阿妹

FF7同8真係發死人財